{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_004632",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/DAGMAR/GM0022082283809/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Shona Shirt - Blue"
    },
    "text": "DAGMARの女性用ShonaShirtは100%オーガニックコットンで製作されています。 このシャツはストライプパターンが特徴で、レギュラーフィットのクラシックなデザインに涼しいブルーストライプが加わり、高級感をプラスしました。 袖部分には深いスリットディテールがあり、丈はヒップを覆う余裕のある丈感として提案されています。 この製品はデニムパンツとマッチしてカジュアルなムードに演出するのにいいです。 表地は綿100%で製作されており、手洗いとドライクリーニングが可能です。 機械洗濯の際、生地が損傷することがありますのでご注意ください。 漂白剤や長く浸けておかないように注意する必要があります。 ドライクリーニングの際は、ボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせて使用してください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがあるので、早めに洗濯した方がいいです。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、自然乾燥をお勧めします。 摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このシャツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "DAGMARの女性用ShonaShirtは100%オーガニックコットンで製作されています。"
        },
        {
            "question": "このシャツのデザインはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このシャツはストライプパターンが特徴で、レギュラーフィットのクラシックなデザインに涼しいブルーストライプが加わり、高級感をプラスしました。"
        },
        {
            "question": "このシャツの袖部分にはどのようなディテールがありますか？",
            "answer": "袖部分には深いスリットディテールがあります。"
        },
        {
            "question": "このシャツの丈はどのくらいの長さですか？",
            "answer": "このシャツの丈はヒップを覆う余裕のある丈感として提案されています。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのようなスタイリングに適していますか？",
            "answer": "このシャツはデニムパンツとマッチしてカジュアルなムードに演出するのにいいです。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのようにお手入れすればいいですか？",
            "answer": "この製品は綿100%で製作されており、手洗いとドライクリーニングが可能です。機械洗濯の際は、生地が損傷することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このシャツのドライクリーニング時の注意点はありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際は、ボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせて使用してください。"
        },
        {
            "question": "このシャツは水に濡れたり汗がたくさんついたりするとどうなりますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがあるので、早めに洗濯した方がいいです。"
        },
        {
            "question": "このシャツの乾燥方法はありますか？",
            "answer": "機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このシャツのお手入れ時の注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 497
    }
}